[行寬恕之名 走秋後算賬之實] 即使呃過無數次 仍會願意？

1. 大家唔會妥協 首先 你撒回依一刻講已經無用 已經好多人被拉同 新屋巔行私刑已經衰過逃犯條例

2. 取消暴動定性 但繼續以暴動之罪名去控告示威者 政府 你當香港人真係傻的嗎？ 取消暴動定性 唔係真係淨係指 取消暴動就算 係既然唔係暴動 應該沒有人會被告暴動 啊 唔通無暴動 但又有人被控告以暴動罪

3. 仲有 獨立調查依個都未成立 唔係諗住敷衍下 香港人就會收課？獨立調查係包括被人無端端入新屋嶺依d事

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#1down4togo

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命